請問有無人知TD點查到真正既總盈虧??

次次一平倉D profit就係開倉盈虧度消失，變晒去凈值
搵極都搵唔到，已經lost track有幾多本金有幾多係profit

LM 我都想知

上website 有

見唔到
最後睇番銀行statement睇自己入左幾多$計番出來